# README #

### Управление транзакциями ###

* Исследование уровня абстракции транзакций Spring
* Анализ свойств транзакций
* Модель данных и инфраструктура для кода примеров
* Декларативные и программные транзакции в Spring
* Глобальные транзакции в Spring